入黎擺低一個起學校 最難忘記嘅柒事

我先

中學個陣我坐最後 咁我前後左右都係女黎 但坐我隔離個個去到grad都無同佢傾過一句計(學霸黎) 咁一直都相安無事啦

點知有一日食完lunch 點緊名個陣 吾知係咪食完個m記飽得濟 好撚想放屁 係feel到個般屁起個屎忽窿位徘徊 準備一次過爆出梨個隻 屌 但我真係頂吾撚緊 我已經好努力咁忍住慢慢放 以為無事啦 點知d臭屁臭撚到我自己都聞到作嘔 係似柯爛屎個隻臭 更住眼角見到佢啤撚住我

自此我都好乖乖咁聽老師講書 吾傾計 直至調左位先正常返

吾你老母臭柒閪咩

梨你老母俾車輾開兩截

同全班講我偶像係笑波子-.- 諗返起真係Ho 7